的的打車單野呢 其實點解咁多人忽然有返人性?

心諗jm9 嘔心到

支那人唔係沒有一個是無辜的嗎

屌你老母連登仔